<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">League Of Legends - Meus Principais</string>
    <string name="aatrox_alert">Uma vez honrados defensores de Shurima contra o Vazio, Aatrox e seus irmãos acabariam se tornando uma ameaça ainda maior para Runeterra, e foram derrotados apenas por uma astuta feitiçaria mortal. Mas depois de séculos de prisão, Aatrox foi o primeiro a encontrar a liberdade mais uma vez, corrompendo e transformando aqueles tolos o suficiente para tentar empunhar a arma mágica que continha sua essência. Agora, com carne roubada, ele percorre Runeterra em uma aproximação brutal de sua forma anterior, buscando uma vingança apocalíptica e há muito esperada.</string>
    <string name="akali_alert">Abandonando a Ordem Kinkou e seu título de Punho da Sombra, Akali agora ataca sozinha, pronta para ser a arma mortal de que seu povo precisa. Embora ela mantenha tudo o que aprendeu com seu mestre Shen, ela prometeu defender Ionia de seus inimigos, uma morte de cada vez. Akali pode atacar em silêncio, mas sua mensagem será ouvida em alto e bom som: tema o assassino sem mestre.</string>
    <string name="diana_alert">Carregando sua lâmina lunar crescente e vestida com uma armadura cintilante da cor da neve do inverno à noite, Diana é uma personificação viva do poder da lua prateada. Imbuída da essência de um Aspecto de além do cume imponente de Targon, Diana não é mais totalmente humana e luta para compreender seu poder e propósito neste mundo.</string>
    <string name="mordekaiser_alert">Duas vezes morto e três vezes nascido, Mordekaiser é um guerreiro brutal de uma época passada, que usa sua feitiçaria necromântica para prender almas em uma eternidade de servidão. Poucos agora se lembram de suas conquistas anteriores, ou sabem a verdadeira extensão de seus poderes, mas existem algumas almas antigas que sabem, e temem o dia em que ele retornará para reivindicar domínio sobre os vivos e os mortos.</string>
    <string name="orianna_alert">Outrora uma garota curiosa de carne e osso, Orianna agora é uma maravilha tecnológica composta inteiramente de um relógio. Ela ficou gravemente doente após um acidente nos distritos inferiores de Zaun, e seu corpo debilitado teve de ser substituído por um artifício primoroso, peça por peça. Acompanhado pela extraordinária esfera de latão que abriga seu arsenal hextech, Orianna agora está livre para explorar as maravilhas de Piltover e muito mais.</string>
    <string name="yasuo_alert">Um Ionian de profunda determinação, Yasuo é um espadachim ágil que maneja o próprio ar contra seus inimigos. Como um jovem orgulhoso, ele foi falsamente acusado de assassinar seu mestre - incapaz de provar sua inocência, ele foi forçado a matar seu próprio irmão em legítima defesa. Com o tempo, o verdadeiro assassino de seu mestre foi revelado, e seu irmão voltou misteriosamente da morte, mas Yasuo ainda não conseguia se perdoar por tudo o que havia feito. Agora, ele vagueia pelo mundo com apenas o vento para guiar sua lâmina.</string>
    <string name="yone_alert">Em vida, ele era Yone - meio-irmão de Yasuo e renomado aluno da escola de espada de sua aldeia. Mas após sua morte nas mãos de seu irmão, ele se viu caçado por uma entidade malévola do reino espiritual e foi forçado a matá-la com sua própria espada. Agora, amaldiçoado a usar sua máscara demoníaca no rosto, Yone caça incansavelmente todas essas criaturas para entender o que ele se tornou.</string>
    <string name="zed_alert">Totalmente implacável e sem misericórdia, Zed é o líder da Ordem das Sombras, uma organização que ele criou com a intenção de militarizar as tradições mágicas e marciais de Ionia para expulsar os invasores Noxianos. Durante a guerra, o desespero o levou a desbloquear a forma secreta da sombra - um espírito mágico malévolo tão perigoso e corruptor quanto poderoso. Zed dominou todas essas técnicas proibidas para destruir qualquer coisa que ele vê como uma ameaça para sua nação ou sua nova ordem.</string>
</resources>