<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">League Of Legends - Mi Principal</string>
    <string name="aatrox_alert">Una vez honrados defensores de Shurima contra el Vacío, Aatrox y sus hermanos eventualmente se convertirían en una amenaza aún mayor para Runaterra, y fueron derrotados solo por astuta brujería mortal. Pero después de siglos de encarcelamiento, Aatrox fue el primero en encontrar la libertad una vez más, corrompiendo y transformando a aquellos lo suficientemente tontos como para intentar blandir el arma mágica que contenía su esencia. Ahora, con carne robada, camina por Runaterra en una aproximación brutal de su forma anterior, buscando una venganza apocalíptica y largamente esperada.</string>
    <string name="akali_alert">Abandonando la Orden Kinkou y su título de Puño de las Sombras, Akali ahora ataca sola, lista para ser el arma mortal que su gente necesita. Aunque se aferra a todo lo que aprendió de su maestro Shen, se ha comprometido a defender a Ionia de sus enemigos, una muerte a la vez. Akali puede atacar en silencio pero su mensaje se escuchará alto y claro: teme al asesino sin amo.</string>
    <string name="diana_alert">Con su espada de luna creciente y vestida con una armadura reluciente del color de la nieve del invierno por la noche, Diana es una encarnación viviente del poder de la luna plateada. Imbuida con la esencia de un Aspecto más allá de la imponente cumbre de Targon, Diana ya no es completamente humana y lucha por comprender su poder y propósito en este mundo.</string>
    <string name="mordekaiser_alert">Mordekaiser, dos veces asesinado y tres veces nacido, es un brutal señor de la guerra de una época pasada, que usa su hechicería nigromántica para atar almas a una eternidad de servidumbre. Ahora quedan pocos que recuerden sus conquistas anteriores o conozcan el verdadero alcance de sus poderes, pero hay algunas almas antiguas que sí lo recuerdan. y temen el día en que vuelva para reclamar dominio tanto sobre los vivos como sobre los muertos.</string>
    <string name="orianna_alert">Una vez una niña curiosa de carne y hueso, Orianna es ahora una maravilla tecnológica compuesta completamente por un mecanismo de relojería. Ella enfermó gravemente después de un accidente en los distritos bajos de Zaun, y su cuerpo defectuoso tuvo que ser reemplazado por un exquisito artificio, pieza por pieza. Acompañada por el extraordinario orbe de bronce que alberga su arsenal hextech, Orianna ahora es libre de explorar las maravillas de Piltover y más allá.</string>
    <string name="yasuo_alert">Un jónico de profunda determinación, Yasuo es un ágil espadachín que empuña el aire mismo contra sus enemigos. Cuando era un joven orgulloso, fue acusado falsamente de asesinar a su maestro; sin poder probar su inocencia, se vio obligado a matar a su propio hermano en defensa propia. Con el tiempo, se reveló el verdadero asesino de su maestro, y su hermano regresó misteriosamente de la muerte, pero Yasuo todavía no podía perdonarse por todo lo que había hecho. Ahora, vaga por el mundo con solo el viento para guiar su espada.</string>
    <string name="yone_alert">En vida, él era Yone, medio hermano de Yasuo y un estudiante renombrado de la escuela de espadas de su aldea. Pero tras su muerte a manos de su hermano, se encontró perseguido por una entidad malévola del reino espiritual, y se vio obligado a matarlo con su propia espada. Ahora, maldito por usar su máscara demoníaca en su rostro, Yone caza incansablemente a todas esas criaturas para comprender en qué se ha convertido.</string>
    <string name="zed_alert">"Totalmente despiadado y sin piedad, Zed es el líder de la Orden de las Sombras, una organización que creó con la intención de militarizar las tradiciones mágicas y marciales de Ionia para expulsar a los invasores noxianos. Durante la guerra, la desesperación lo llevó a desbloquear la forma de sombra secreta, una magia espiritual malévola tan peligrosa y corruptora como poderosa. Zed ha dominado todas estas técnicas prohibidas para destruir cualquier cosa que considere una amenaza para su nación o su nuevo orden.  "</string>
</resources>